內向靚仔真係好慘......

話説啱啱讀完dse 之後搵左份pt做 入到去成日比啲女同事騷擾 又話我青靚白淨又靚仔 成日借啲意摸我
靠左
個個同事都話我一定好多女㗎啦 實情一個都冇 仲要畀人懷疑係基佬
靠左
就連啲客都話我靚仔 但係我拖又未拍過 女性朋友一個都冇
靠左
利申本人有180 相信唔係矮累事
靠左
曾經試過聖誕節鼓起勇氣喺街度撩女仔傾計 但係個女仔走都走唔切
靠左
究竟點解會咁 你哋唔係話我靚仔咩！！！！！

講下笑讚下你靚仔就當真

I know that feel

唔想hurt你

客套說話咋傻仔

內向柒頭仲慘

靠左

酒樓阿姐都係靚女

原來真係有傻仔信

但係試過喺街撞到friend 之後佢同返我講話我啲friend覺得你好靚仔

唔係一次兩次先係咁 係成日畀人讚 但係唔知點解桃花運衰到貼地

果檔個呀姐都成日叫我靚仔；

每個男人未搵到心愛既男人之前都以為自己鐘意女人

你份pt係喺街市做？

我就咁睇你個名就知一定係死毒撚

起底 見你有女仔fd

一千零一個

所以我好珍惜

邊撚度俊？ 睇過

我哋毒撚好認真㗎，你哋講咩，我真係會當真㗎

又一個未見過世界卻自己以為樣貌中上的連登仔

比兩條女約左去唱k 1男2女 其中一個都算女神級 唱歌果時 成日望9住我 好撚驚
利申 內向靚仔 a0